【估國家】飲伏特加抗武漢肺炎

白俄羅斯總統提出伏特加桑拿抗疫 質疑

我正式宣佈 白俄羅斯 係 真.戰鬥民族（病毒）

戰鬥民族：攞去搓手咁on9？攞嚟比我飲咗佢啦屌你。

要飲70度以上